{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 메이블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合は保護者の同意書または保護者の電話がある場合のみ入室が可能です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約した後はスパとジェットバスをご利用いただけます。 個別テラスでおいしいバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室から22時までであり、予約は当日現地にて可能です。 メゾネットタイプを利用する際には、お子様の安全に留意してください。 IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に使用でき、プールでは涼しい夏を過ごすことができます。 駐車可能なスペースがあり、最大15台まで駐車できます。 屋上から眺めを鑑賞したり、釣り体験を楽しむことができ、遊覧船乗船割引券も提供されます。 周辺にはさまざまな観光地があり、車で移動する距離に相当します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は禁止されています。同性の場合は保護者の同意書または保護者の電話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約後に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約した後はスパとジェットバスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別テラスでおいしいバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室から22時までであり、予約は当日現地にて可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプを利用する際には、お子様の安全に留意してください。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に使用でき、プールでは涼しい夏を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大15台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があり、車で移動する距離に相当します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 687
    }
}